獻世派「觀塘民聯會」又折墮到30度推班長者企街賣旗

今朝出門口見到 屌你咩獻世派咁多資源仲要班老人家幫你籌旗

是撚旦啦，班廢老幫得獻世派都唔係好人

乜野聯會
聽都未聽過

我今朝落車都見到 睇到個名就估係建制

建制組織，陳鑑林、陳振彬係會長。

最好熱死幾件啦

D咩尻聯會全部都係建制派D票倉

幾時熱到暈低幾件上報

有禮貌同佢講無拎散紙出街竟然話鳩我 咪廿蚊嚕都得架姐

On9先會買